{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_076712",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "베니샤프커피 본점"
    },
    "text": "ベニシャープ本店で毎日火曜日から日曜日までの営業時間である11:00~18:00までサンドイッチを注文できます。 注文するとヘルシーな野菜やアボカドなどが添えられた新鮮なサンドイッチが楽しめます。 このサンドイッチはイズニーバターで作った食パンで提供されます。 月曜日は定休日のため注文できません。 その他にも様々なドリンクメニューもご利用いただけます。 様々な種類のドリンクが提供され、楽しい味とリラックスした雰囲気を体験できるベニシャープ本店でおいしいサンドイッチと飲み物をお楽しみください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ベニシャープ本店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ベニシャープ本店の営業時間は火曜日から日曜日の11:00〜18:00です。"
        },
        {
            "question": "ベニシャープ本店でサンドイッチはいつ注文できますか？",
            "answer": "ベニシャープ本店では毎日火曜日から日曜日までサンドイッチを注文できます。"
        },
        {
            "question": "ベニシャープ本店で提供されるサンドイッチはどんな特徴がありますか？",
            "answer": "ベニシャープ本店で提供されるサンドイッチはヘルシーな野菜やアボカドなどが添えられており、新鮮な食材を使用しています。"
        },
        {
            "question": "ベニシャープ本店でのサンドイッチはどんなパンで提供されますか？",
            "answer": "ベニシャープ本店でのサンドイッチはイズニーバターで作った食パンで提供されます。"
        },
        {
            "question": "ベニシャープ本店は月曜日は営業していますか？",
            "answer": "ベニシャープ本店は月曜日が定休日のため、注文することはできません。"
        },
        {
            "question": "ベニシャープ本店で注文できるのはサンドイッチだけですか？",
            "answer": "ベニシャープ本店では、サンドイッチ以外にも様々なドリンクメニューもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ベニシャープ本店で提供されるドリンクは何種類ありますか？",
            "answer": "ベニシャープ本店では様々な種類のドリンクが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ベニシャープ本店の雰囲気はどんな感じですか？",
            "answer": "ベニシャープ本店は楽しい味とリラックスした雰囲気を体験できるお店です。"
        },
        {
            "question": "ベニシャープ本店でおすすめのメニューはありますか？",
            "answer": "ベニシャープ本店でおすすめのメニューはおいしいサンドイッチと飲み物です。"
        },
        {
            "question": "ベニシャープ本店はどこにありますか？",
            "answer": "ベニシャープ本店はこちらの住所にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 181,
        "QA": 459
    }
}